屯門小心大包圍

話口未完，一早講今日係伏

你老母 真係包抄

速龍

包撚咗啦，屌

已經拉左人

喺後面包

預左
星期一比你玩咁耐
就以為可以日日玩

出咗胡椒噴霧

包左啦.. 拉左好撚多人...

正仆街

不知名文宣+大波man 伏到

多到

陰撚晒

哨兵呢

一早講係伏

慘

大波man搞熱個場做場SHOW快手走人

又成功比狗撚

現場一早有個人話輕鐵果邊有狗落地啦

重狗到仆街

手足敵進我退啊

快散

你地咁中意送頭都無計
講左突擊先有用
部署好晒都要送頭都唔知做乜

入埋屋苑拉人，仲話唔係伏？

好多手足俾狗咬到

屌，又強行進入

比曬時間狗部署 究竟係咩玩法 係咪對自己過份有自信？

次撚次都係咁

今日拉非法集結蒙面，下次搵多隻卧底放個火就全部入得暴動圍圍圍有乜好圍又攻唔入

真係上
今次上到

不戀戰呀屌

又恰鳩d後生

拉左幾多個

等俾人叫散水撚
再唔用腦就會全軍覆沒

第5個月都黎緊，竟然仲有手足著到成身logo，仲未做到完美blackbloc???
Blackbloc保護既唔單單係你自己，仲你身邊既手足

淨黑色冇logo冇pattern，實現完美blackbloc

咁又拉幾十人

得罪講句 現場一早已經有人話輕鐵果邊D狗落地
仲走去建生商場真係花式送頭...

幾十個？

比曬時間狗部署 究竟係咩玩法? 講咗幾個月

仲有呢個
呢個樓主次次叫人去既地方都重狗
今晚屯門830追究不明氣體要人！！！

同黃大仙一樣，第二次就被伏

喂，抗爭要用腦㗎，冷氣軍師講嘅嘢唔係冇point㗎。

push

屯元天比呢條大波man搞壞哂

唔好再圍狗屋啦，太子已經好多次教訓

都就黎十一月
都圍狗屋係咪on9?

擺明引你地留係個度出手

係

唉，召集人不得好死

Push

上面張圖之外輕鐵站起碼5個，係一個空內又6，7個

點解仲會有人去 一睇就知伏

出街坊街坊

連登仔繼續屌手足

街坊街坊

唉 話左係伏

手足

都講明係街坊先好去嫁啦
今晚真係擺明係伏黎嫁

Block 左個 p 牌人 先

我叫咗唔好圍，即刻比班人屌到我仆街

屌佢老母

無左10幾個

有大波man出現=傾好計

屌 完全無視法律

幾多個被捕？

who is 大波man actually

第一 圍咩鳩? 圍左幾個月 圍左D咩出黎?
第二 完

獨媒影到5個手足樣

黑驚 = 法律

屌 又合作

點樣禁止佢地入屋苑

無眼睇

班狗洗樓捉人，痴撚線

黎緊又太子

今時今日竟然仲有人唔識

無人聽
又得個衝字

屌你老母 咁撚多速龍

聽晚咪太子

本身出現係果度都係街坊啦，邊有人會跨區去屯門
係太輕敵 姐，預左比人玩48，不過就告唔入乜野
下次再黎佢搵個卧底敵個火，馬路捉到果d就入到暴動

逸生閣手足落樓認frd la

過氣黑警比人革扯仲以為自己好正義嘅黑社會人工一名

下次邊個叫圍狗屋一定唔去

割 唔同豬兜做手足

講得難聽d，佢地唔聽人講，比人拉既係佢地，佢地自己揀

推

圍狗屋咁on 9 都去
黑心講句抵啦

沒人放哨

有幾個入左俾狗逗

直播見到

好撚多蓄生

推現場叫散

聽日太子又圍狗屋架喇 睇住啦

對家就係利用勇武心態 分化

成功 失敗 佢地都有位入

不割 完

聽日太子取消？

20

話是伏沒人信

tg哨兵一早未開始前報哂重狗啦

聽晚港島重狗

手足中伏咪改善囉
割乜春

見有post話有街外人去

on9仔一個

你唔講我都唔知佢做過黑警

今次精密部署

後生就查

割埋你

有幾精密，一睇就知，係仲有人中伏

無話要割佢地，出唔出，有事既係佢地自己，想佢地自己諗清楚先行動

一早有消息講左大包圍，仲要個個去，叫你地唔好圍就話人散水撚

大波man帶住咁多人
擺明就已經set好局

唉 又拉幾個手足

無返一百都五六十件

班狗次次比人落完面後 第二日就會叫人 目的係想覆卓
大家唔好再中計

你數少咗

見佢咁快走都知咩事，竟然唔同你地嘈

又有一班condom義士

真

一次過補返前日條數 正

用屌人嘅時間去諗下有咩可以幫到佢哋仲好

求其直播都見幾個喺地下

圍狗屋就係行動升級

講真地點重覆，對方布好防，真係等被捕
前線組隊轉地下，無人知你幾時做

10個以上

咁都中伏，就算係手足都冇嘢好講
是旦吹一吹雞大班大班跌入去

幫唔到 班人腦部缺陷問題

至少15個

張文宣是撚但到呢

Sad but kinda true

太子站做行為藝術好過啦

一係就即興 唔好比狗部署
上次就係咁
今日中午吹雞 仲要講做野
人定部哂等你地入黎 無計

話人散水嗰班
一定有狗喺入面煽風
當然有d係真手足

上個月已經有圍狗屋冇撚用呢個共識
今日一張突發文宣即刻洗走左

注意下你把口
咪撚咁仆街

出速龍捉街坊 好撚嘢呀

即刻屌散水撚既3毛黎啦

圍狗屋真係好不智
但唔割

一早有哨話重狗

事前有文宣話圍狗屋，根本係狗搭哂雞棚捉人

班狗唔會咁傻俾我地撚兩次架

得三秒記憶

屌你老母

仲要係兩日前

你割乜撚嘢姐，又唔係你俾人拉

係 佢一走就代表好走
上次元朗都係咁

攪完一次 你當班狗係咩人？
點會無部置 醒少少啦 手足

差唔多 勁多地方都有拉人

唔好成日以為啲行動可以重覆做!

割唔割咁用嘅咩
比人拉要比人割？

事實係難聽啲

牛牛啊

4個月喇
班狗唔理手足做野唔係真係唔理 係等增援阿 次次都係咁架啦
點解唔快閃走

話明突擊唔係成日做架
手足真係要記住

上面大量狗入黎分化

證明今晚係對家支配行動

不分化 不割

其實撚唔係問題
但呢家真係唔可以撚太耐
尤其係突然有班藍絲黎挑釁
真係要即刻屌住走
因為藍絲根本就係想你繼續留喺度
等狗圍

一車車捉曬入屠房

已經唔止

次次都等人增援包抄

拉咗?

25以上，有手足頭流血

證明咗咪又一大班衝入去

睇直播唔止，30-50都有

大佬 街坊裝幫手la

其實我發現次次星期六日大野後星期一唔會太癲
可以班狗放晒假

收皮啦三毛狗，未見過手足會咁撚口臭囉

輸得好慘

點解唔留係屋企淋聖水

之前唔係有個POST講今日係伏？

撚玩撚唔好企定定on99等人增援得唔得？
快閃裝修走人，半個鐘完吧

咁又少咗六十手足

仲係吸取唔到旺角圍狗屋既教訓

好撚簡單，對家鳩吹個行動岀黎，大家可以點

咪咁藍絲心態 雖然佢哋做錯
嗰手足被罵唔應嘲笑 得班藍絲狗先咁無人性笑得出

點解可以咁低危機心，唉

被捕

唔夠即興
今次3-4點就叫人

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

無意義咁輸

有冇空投組

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

想屌醒佢地姐

返屋企瞓覺

大佬呀 好難唔燥底
同一樣嘢講撚咗幾個月
戰術post 行動post 檢討post 乜都開過曬
唔係連登影響力真係太細 出面冇人知？

個個諗住街坊就無事，係無事都比人玩48

會唔會破到何式凝紀錄...

有既 提醒番手足唔好圍警署

喺連登同TG已經咁多人講呢次嘅活動同突發光復元朗一樣咁伏，部署完全一樣。
仍然一班人要去送係咩事屌。
真係剖析唔到佢哋心態

冇計，忠言逆耳

琴日贏咗
今日有哂部署
仲唔肯收
俾隻鬼整張文宣
結果仆哂街

大家真係要學下馬友。散得好快
之後又有回馬槍

60個咁多
希望係濫捕街坊然後唔落charge

快啦

因為仲有班人未醒
諗住快樂抗爭 屌下狗 唔會咬我既
跟住就次次都出事
希望大家明白依家打緊仗, 唔好令自己出事係最優先

#26萬幾,69果期開始滲透既ACC

屌你越講越誇張
100個好冇

有手足blackbloc
捉左勁多

仆佢個街好L多分化L, 狗真係狗，岀招都咁L狗

屌唔識好撚出奇？

痴撚線

擺明係局啦
即興都仆街呀

有black block

唔止60,
600都嚟。。

大家點解會退步成咁
6月中 對家係咁吹解放軍
我哋係共識即刻係 返屋企訓覺
點解今日面對對家重防 會選擇硬碰？

#紅磡
2209 紅磡3號月台有一小隊警員持裝備袋準備發登上往屯門方向列出

Exactly

其實好矛盾
另一邊又好多人主張: 唔夠人 要人要人
都係個句
自己諗

要攝唔到
反而人多左
屯門牛

短短一星期已經幾次假活動
連登就日日有人問係咪完左無曬活動

屌還屌
語氣差果d唔該講返好少少
幸災樂禍就block撚柒佢啦

藍絲出現個下一分鐘內召喚神獸即走啦

留名聽日太子又大量送頭

拉左4X個

震攝唔到

即刻畀人屌係散水撚

會唔會係你太天真？
手段既野真係要有防範嫁大佬

有無諗過連登因為一堆唔同嘅打手
搞到好多人都唔睇
忽視埋有用post

9成冇腦咁算唔算

真
唔用腦既勇武只係會俾人拉

良德街藍旗

咩紀錄？

四架豬籠

前日班狗明放軟手腳
你仲黎
唔做野都唔得啦

手足真係唔好貪勝不知輸呀

係唔落charge, 入到狗屋係咁易打斷啲手腳啫，然後送去醫院，再遲啲踢保，跟住就收得皮連普通遊行都唔敢出

好在今日未有人放火

11月2日

全面升級

唔知係未醒定係天真
唔識判斷形勢好難搞
次次大班人中伏，唔明佢哋諗乜

唔信連登冷氣軍師

都信下地區tg哨啦

因為有勇有謀全部拉晒

上次旺角再加上今次屯門
證明要識收真係好重要

係呀
你外國返黎？

有時我懷疑，出嚟既可能係黑警，自己拉自己做 show。

有手足講義氣，明知陷阱照去睇吓點，黑警順手拉人。

打梗杖唔用腦, 一定行先死先

無腦真係唔好做勇武
唔係得個衝字

要人要人，要得嚟，狗都增夠援出嚟了。
夠就搞，唔夠就散，唔好等人齊。

最慘係停賽，所以要不被捕

有冇吖 唔好吹啦

屌你老母死condom黑警

咁太興單野本身係狗自己玩爛左 tg
然後即晚圍，狗根本步署唔切
要時間 call 狗開 ot

今日嗰張文宣本身已經伏到爆
仲要 p 牌開 post
再加埋大波man
根本就步署好晒等送頭

唔識就google啦

經過之前元朗同1027鬼集會
到今日叫左大半日係鬼活動都仲有人忠個頭埋去真係好野

60 唔好吹大D

60無，20-30

散水唔係次撚次都係錯
敵進我退，又唔記得左

唔好咁講啦
而家好心痛
可能佢地好細個

其實同一兩個月前唔同，
D 狗已經唔理你街唔街坊都會照拉。
佢地基本上已經冇咗底線，
即使係星期一，狗有心都係會拉到人，
只不過係D 狗放軟手腳hea 做收工。

所以唔好屌前線話明知伏都出來，
好多人只係落樓下企喺度，
落街行原本就唔係"伏"，係香港人應有嘅權利。

建議活動不要連續重覆（和理活動，比較安全也是）
由其要set rb,裝修就真的要快閃，不要留

上面60咪又係吹

明明20度

用腦分析 唔好亂推PO 正評 已經幫到好多

我早兩個鐘提過 下晝提過 人微言輕 需要大家提高警覺...

繼續輸

TG哨兵 fb gp啲街坊一早講左附近傍晚重狗加擺RB

搞手仲go ahead去圍狗屋送頭
話就話唔割姐，但咁樣送頭法就真係屌啦媽

其實夠街坊就勇武轉裝屌埋一份就夠
全黑俾晒目標佢地捉
係區就梗係街坊多架啦

今日無玩火
所以暴動罪一定無可能出現
非洲集結都難入
只要挨過48小時就無事

明明最多25個 吹到60
上次天水圍又係 明明十幾變幾十

yes, 心要狠, 落手要重

要諗諗個活動fc機制點樣再做好d

又等俾人話分化
俾晒意見提晒叫你今日唔好送頭都仲要出去
咁重狗，又要圍

圍狗屋先引到國際關注

屌你咩，點知係淨係LIHKG知定真係通哂天。加埋GOOGLE大波MAN一陣出哂四仔點撚算。唔答未唔好撚答囉

屌係咪on9，想問有邊一次圍狗屋係成功?
圍完叫口號班狗就會聽你講比解釋你?
今晚去既人係咪呢四個月暈撚左?
仲妄想班狗比解釋你?
可唔可以唔好再圍狗屋送頭

好简單，上戰埸，打仗實會死人，唔通唔上咩！示威咪一樣。由其是现在形势，黑警自己就係法官。

屯門友出去撚狗係無錯，但錯左用同一方式 : 同一個集合位置。

深水步咁多次教訓都學唔到野, 而家D人鍾意用屯門牛個名黎引住果邊既手足係唔係都出黎,驚整花個名

係，不被捕係關鍵，已經拉左成三千人，試諗下當有三分一係前線都有差不多一千人，係一千人。唔好再問點解唔夠人。而家睇返六，七月時啲片，發覺真係少左好多手足

其實地區唔應該black boc

BTW 認仔黃金時間
勿中分化撚計 永遠不割

圍狗總就有，人哋邊個知大興係邊間

告得蒙面法呢

咩叫Be Water？
係咪集體失憶？
又要回帶屌撚醒你地班仆街
望下個陣大家幾醒目 再望下依家 一話吹雞個個出唔切
你出防暴？咁我返屋企訓教了

之前唔講住，淨係講今次
我未上連登淨係whatsapp見到張所謂文宣都知係伏
呢個時勢搞咗四個月仲係咁樣唔識判斷、唔識自己思考冇得救

非洲集結

而家等佢地運左手足番狗屋又會再圍過, 屯門手足如果睇到既話揾人主動去睇水做哨啦

唉屌
更係告唔入啦
人都唔撚見埋呀嘛
今日今日仲咁嘅心態
告唔入就拉左都無所謂？

死左都唔知咩事啦 等浮屍..唉

好似有班人好鍾意報大數，營造絕望感
睇住live都係幾個幾個咁拉，都唔知點變60個出嚟

再咁玩落去， 場運動死撚緊， 唔好一吹雞就急住出先得㗎， 追究呢啲嘢有咩用， 各位要對準焦點， 大目標達唔到， 其他嘢比你贏都無用啦！ 無眼睇🤦‍♂️

咁你提咗人未？

今日大波man突然號召左咁多人，就知今晚活動伏唔伏

點解又有癲雞叫咪

要非法集結先可以告蒙面

乜都話要人要人,心諗D人你嫁咩

捉左兩個女仔....

無非法集結可來蒙面

要搵一百個人不推文

简,现在形势

細個都應該識敵進我退掛
３秒記憶之前Ｄ經驗值唔見晒

我話伏 比人屌我話驚就唔好去

搵班人去搵佢好過啦

又係tg 彈張簡圖，未到時間重防跟住 鄉黑 或 大波man 換衫即閃

出左藍旗

有人會屌你散水狗、冷氣軍氣㗎

唔知咩心態

我發現每一次行動檢討都係冇用，
大家永遠都會再錯，今次黑警完全copy元朗嗰日，
點解死都唔聽人講係要落去，仲要漫無目的喺度屌狗。

都唔一定既 地區有時都有大活動
但圍狗屋就免啦
你全黑話係街坊 大佬我係狗都好難放你走

提左又點,提都唔撚聽啦,又話人 散水 失敗主義

黑警講左非法集結啦

出咗藍旗唔代表告得入非法集結

唔好咁樂觀啦，而家啲法官個個都紅到爆。以前我都無諗過啲狗可以癲成咁，我而家直頭覺得下一步就係到啲官發癲，你睇下阿周官就知

屌咁細規模乜撚都無做口號都唔多嗌都拉左咁多個 ....

一開始嘅連儂牆咪咁囉，有啲鬼/唔甘心俾撕紙狗撕紙嘅係咁吹雞要人守牆，要其他人大大力屌返佢地轉頭話根本唔需要守，唔好送頭俾藍屍打，班人先肯收皮

落街真係唔係問題 但街坊身份就唔好上哂gear咁圍一有事最好輕裝走 成袋野又重
不如街坊look

馬路果幾個好難搞....
反而屋苑果d都仲係嚇下你無咩事，除非搜到野

蘋果報數話8男3女喎

Live邊度影得晒咁多，
不過60個就誇張咗嘅好似係有20個倒

咪係囉
仲要同一個活動做２次
你真係當班狗係傻咖咩
無原因地送頭係唔值得可憐
第５個月都黎緊

冇一個係街坊裝，似有目標咁捉勇武

係啊 之前屌過條友報大數屌下佢又比佢block返轉頭

深水步後另一個例子 香港人真係善忘

第一次work,第二次就中計

往好果邊睇係48一定放
無魔法無掉磚
非法集結 蒙面 排隊都未到佢地

不過手足一定要改善喇
狗圍一係掉完就走
圍係無用
要屌狗既就街坊裝

唉 心痛

你哋出嚟抗爭唔係要送頭， 一係你就決心玩殺警， 孤狼突擊

捉左兩百個..

唔止 有啲商場拉左
估計差唔多廿個

衰左 t g哨明知大包圍重狗都無警告手足唔好出

你自己睇啦，淨係影住既都20up
大堂有成10個係度搜緊，係咪被捕就未知

所以我咪話最多25個

20左右

大家對準721啦，明明呢個先係真春袋，仲勁過831

呢個係
星期一圍 全方位有人睇 黑警包唔到
捉果幾個 百幾米都比人捉到

屌~又係運狗交通工具
真係「狗上瓦坑有條(鐵)路」

而家出去好多時變左冇目標先係問題為對峙而對峙咁

拉完就放

我一直話20-30
但都係好多

提下大家 三千位手足失守

對家實會拎到唔少AC扮自己人分化

你唔好話兩百萬

訓醒未 而家拉人要理由?

死開啦屌你老母

popo喺度帶頭分化嘛

應該唔只 2百萬都有
但唔知係咪全部被捕

你一係就去第２區裝修
圍狗屋做乜
佢又唔會少條毛

真係唔好驚蒙面法 非法集結一定重罪過蒙目

有大波man就知咩料

數人頭收錢

你唔開直播既

我係檢討緊自己，點解今日下午無推反對今晚屯門個post

收皮啦 你報大個數有乜目的

但今日呢件事係完全copy元朗事件，大家一早講咗係伏都要落去，真係冇嘢講。
仲有企喺度屌狗漫無目的。

要睇埋被截個地點，係屋苑果班好易打甩

咁撚多狗

其實可以點？
出親來就比人拉然後又話送頭

拉一個都嫌多
不被捕啊手足

一開始成堆車已經大伏

唉而家比班野食左個勢搞屯門牛

咪喺， 成日唔割唔割，都唔知有乜撚嘢好割

漫無目的地勇武屌狗做乜７

我諗屋苑個看更今獲GG了，放曬d狗入黎，唔知住客事後點炮製佢

一世用飛機杯打飛機啦柒頭
好撚慘慘豬呀 屌你老母
起撚左你底了，笑鳩死我
順便block撚埋你，你串我唔到lu
笑撚死

最後都大機會告唔入 如果咁多個都係企
最難頂係48個鐘

依家black block似係玩尻自己多d，班狗第一時間就係捉全黑有背囊果d

大家對準目標專打721啦，呢個係成個活動嘅春袋，仲勁過831，大家唔好再分散啦

今日咁多狗咪唔出囉
或者第２區突擊

暫時LIVE目測9個 輕鐵外5個屋內4個
估計多6-7個

多數鳩拉，冇嘢都冇做，純粹交數

屌人散水撚個班
我唔知你P牌定咩
唔該望下上面個post

忘記左 be water, 有危險就避免，但屯門友唔聽人講

係咪勇武唔知, 但9成都係拉著黑色衫 ..

似有便衣狗混左入人群報料
捉得既多數有裝 唔似街坊
無可能咁遠都望到
有似真勇武既係人入面

呢個活動唔岩black. Bloc

識既有兩個中左..

沒錯

因為叫人出來呢樣係0風險
同時出來既人應該99%都會覺得自己唔會咁黑仔比狗拉

你係咪on9?
Rthk岩岩由鎖左8個出黎
你唔信落現場睇啦

變左有目標，街坊反而大條道理落街

非法集結佢就告硬
佢地係想要你保釋
之後晚晚到狗屋報到

自從上次元朗嗰次就知道依家要好小心啲吹雞活動
不過今晚呢次同星期一發生嘅事相隔太近，都好難防備

唔係住附近街坊咩

有手足視察過
方圓一公里主要天橋或路口，最少一個便衣睇住
附近有狗車埋伏，各位手足小心

狗屋外面個班最突出既反而無人捉

其實對家制造仇恨
陰啲陰啲咁拉
唉...

大家用腦呀
唔好羊群

成架16座都就坐爆啦
未計冇比人影到果D
~30差唔多

真係３秒記憶

冇計

有時我懷疑係黑警自己做 show。佢哋好彩既，引到手足為救人而自己中伏。

正常呢啲陷阱，唔應該不斷 reloop 出現再中伏。

呢 d 應該係街坊活動

好多又帽又蒙面大背襄，好多押上車都拐拐下

踢啦

會唔會踢保

大家要學識思考，懷疑一下
有咩可能會比你連續出2日

包曬抄 想點拉就點拉啦
好似20up

係屋企訓覺囉咁都要諗?

屯門邊有咁多狗力 伏活動都送頭

次次屯門都係區外狗入到黎先咬
星期一真係突擊 好多路線比哨兵睇晒

今日有人講埋今朝有狗青田一早睇左水
準備好晒 下晝就假文宣叫你出黎
7點已經一車車入晒黎
唉

但係國際已經當圍狗屋係平常事

次次圍狗屋有機會都提人唔好，然後次次都仲有下次
仲有講多次已經四個月拉咗兩千人圍咗好多次冇意義嘅狗屋，咁都唔識自己吸取教訓怪得邊個？

成日都忘記be water

根本就係要嚇到街坊都唔敢出黎
愈多和理非佢地愈難target勇武，所以只能鳩拉玩48放人

大波man又成功

一早打柒大波MAN再即時完場好過

企行人路都仲叫有得拆
企馬路就難講啲

不過唔告你玩鳩你48小時加抄左牌都麻煩

係

睇到

路過一定告唔入
踢保啦

又俾大波man立大功

擺明部處曬，等你地送頭

咪係囉
第５個月都仲要問
或者第２區突擊囉

被補手足，未見懼見，真武勇，大家要嘉許。

我得兩點
第一 你見到大波MAN就知咩事啦 佢後面班人要錢架 會亂請?
第二 8點已經講緊重狗 你覺得佢一時唔出黎拉你等同唔拉你?好明顯包抄緊

應該都告唔到啲咩既

又開門俾狗入

仲有命出返嚟已經算好彩

琴日搞完赢哂唔識收
聽日仲搞唔搞

2228 蘋果日報記者:4部豬籠車已經坐滿拘捕人士及警員

十個左右上左車

大家係安全地方，就唔好講咁多放負說話，你估去個的手足唔知危險呀，度度都有危險，唔做就無危險，不如瞓覺喇，佢地最須要係支持，可以善意比意見，想幫手，就下次出去做哨兵，多一個唔多

光復香港 時代革命

唉

完全唔會有國際關注
ＴＷＩＴＴＥＲ都唔會出現

拉左既有幾多個仲敢出 諗下咁樣死抵唔抵

圍完咁點？狗毛都無少一條

根本係入過狗屋你就唔敢再出來，就算最後無落charge。而家班狗就係用盡方法唔想啲人上街

RTHK

就係因為你依啲人所以咁多人俾人拉，安全地方鼓動人去

青田公園外邊（向田景/大興）好早就有狗埋伏

等睇聽日有人出post
行動升級:圍屯門狗屋聲援被捕手足

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on ME.

有大波man就返屋企瞓覺啦

上次元朗又係咁，一出大波man引戰就中伏

.

狗又點會捉大波man同班藍屍

圍狗屋先引到國際關注?

下?

衰D講句 上次去修頓扮FOJ班人
隨時仲少過咁多次圍狗屋比人拉左既總數
個單野熱度係你圍狗屋幾倍

老蘭呀

屌 .... 根本狗隻數目多過人 ...

唔知佢咩stanard架
728未玩火9成都告左暴動

應該出動左3百以上黑警

屌你班人只識事後指責，個活動出現前又無咁多野講，當出事就好理性咁分析個活動好假好伏，咁勁唔該就現在幫手分析哂所有接下來假或伏的活動，話比所有手足知。其次，唔該唔好再講到手足專登送頭，無一個人會想被拉呀！

連登個氣氛真係越來越差

咪就係你呢D人支持佢地送頭囉
咁重狗部署好晒都叫人出去

成班殺企係人地屋企門口 唔比人返去

根本完全沒軍事知識

沒謀

大波man搵嗰班人帶哂口罩，算唔算犯蒙面法

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

等又有人送頭

圍頭兩三次會有關注，但第四五六七次已經冇乜人理啦

逸生樓咩事

講緊對住狗屋屌個班啊
班速龍係後面衝入來捉 無乜live影到

屯門安全哨兵
2231 被捕人士增至30人以上

APPLE嗰到啲POPO多到

已經起左路障，話非法集結告唔唔到請用下腦唔該。上過警局都知，佢係會用哂所有方法去告，你隨身物品？你拘捕時，佢哋「覺得」你做咩野？佢地口供全部都係上庭有力証據。

現場重點係零街坊支援班警係直接追到上樓呀，拉到唔夠車呀。

所有勇武既行動都回歸返小隊快閃啦
而家仲邊有可能預告定去勇武?
仲有圍狗屋要交代係咩世紀前既concept?
我地連圍黨鐵圍屋苑保安拎交代都做唔到呀
要快閃既就直接放火麻包袋
做唔到既都係打返和理非 本土經濟線 國際線算啦
而家已經係捉一個手足就少一個手足既地步喇

呢個真係簡單到唔簡單

係要去又要安全返屋企
再咁落去，無人啦

聽聞守橋個D便衣已經係果度出現過(以前既集會)
宜家良景個民建聯區議員都係果度

真，夠證據果d一早踢左你上庭
報到一兩次都唔告你肯定踢得保

因為如果話係假或伏, 又會俾人話休息, 中計, 所以好難討論

安排囇啦，同尋日同一套路

似上左去洗樓，今晚係有目標咁捉d勇武look應該放左好多鬼

雖然全部9 拉

青田公園邊撚個夠程大媽熟呀
翻版屯門公園

特登出去比人拉

垃圾！！！！！死黑警

大波 man 係邊位？

「偉大」嘅民賤聯建生區議員陳文華又唔見人

講撚左大半日話係伏
講撚左大半日D狗已經重哂防啦
事咩後?

30幾個，都唔抵啦

拉完黑衫又開始鳩拉街坊裝後生仔 ..

下，有人提晒水喇喎
有時真係真心躁同覺得唔抵可憐

dllm 擾民啦 入私人地方仲要唔比人返屋企

下晝已經有人話鬼同伏
仲有人已經指出今朝有狗睇過青田

呢個行過都被人拉

今晚屯門事前已經有po討論話伏同萬事小心喎

40個都黎

又亂咁拉人屌

今次你就錯 個活動今日12點左右啲鬼先吹雞 4點左右已經有兩個POST上左熱門話今晚屯門係伏 你冇留意唔代表冇

今晚係必須要反醒

成班比大波man玩

開始鳩拉，咁可以發動twitter戰線

拉埋兆軒苑啲街坊

元朗伏無今次屯門伏咁戇鳩
邊會有人ff到連續2日

鳩拉

如果真係咁有料分析到咁準會有人唔信你？？
其他人用起底功能起完底發現多次都合理同準確，我唔相信仲有人會話你係休息，中計撚

休息好過中伏呀

有時全日大行動拉唔到100人，今晚一下拉over 30仲好多似勇武

google please

今次好多人都覺得有問題
我意思係平時

樓上冧聖水啦

痴撚線幾百隻狗

有個著背心

呢D突發野仲黑衫係咪叫人黎捉我咁解

試多兩次呢d就會出現狼來了
以後搞咩活動都冇人出

包抄 9拉好正常 屌返POPO好過

無咁多 得幾個出黎

忠義民團，前黑警

有咁嘅可能，拋倉時重可以扮 friend 套口風，擔保後交換 TG 聯絡，下次約多啲人一齊出嚟俾狗咬。

宵禁式拉人，
唔理你咩叫街坊。
基本今日拉嘅都告唔入，
損失咗人生嘅48 小時。

根本呢埸運動係要拖長來打
9成9人根本冇決心冇能力去推翻個system
只可以用個system內有既mechanism去達成我地既目的
咁你話個廢既,冇accountability既mechanism可以點幫我地達成目標...
而美帝既行動可以話係唯一一樣改變係可以由system外去改變
所以其實我完全唔明點解有人會係到主張"等美帝冇撚用,我地而家唔做既話就會輸"既point

4,50個

入樓拉左好𠃊多

無講?
8點幾已經講緊重狗
我見無LIVE以為無人出
但出 都算
9點大波MAN出黎就走啦

大波man做先鋒，挑釁手足借機拖延時間俾狗狗大圍捕

星期日 200人叫多 ... 屌今晚咁 geh 集合規模分分鐘都幾十 ..

有冇大波man 都唔會走架啦啲人

😢

又拉多十幾件

你話前日事出突然 要圍警署我明
琴晚無事月今日又突然下晝吹雞
部署好晒啦

唔係講今次
你話"連登個氣氛真係越來越差"
我係分析你依一句

對方吹咗雞就知伏嚟，同尖沙咀佈晒防一樣

痴撚線見後生就拉?

屌 起碼40個

有20幾個black bloc有

痴線拉好撚多，分分鐘50up

撚屎man 一出場都知搞事再助攻黑警啦

前日唔捉人
今日一有機會就行過都捉 預撚左

唔理乜都拉左先

想入東屋台拉

總之要圍乜圍乜企定定既九成係伏，圍黎無結果，你有飛機大炮就一早衝左入去啦⋯⋯
本來勇武已經進化到成快閃商鋪，再進化已經係分閃休班狗
其他人都要進化得快d先得呀

今日既指示係9拉

三個真勇小隊手足中左伏。
屌

唔明點解而家仲有人屌散水撚
散水有乜問題 仲諗住喺條街度同班狗玩通宵?
勢色唔對就要走架啦

平時都講左要突擊咖啦

無勇武

我搵人睇左
一早話好多黑警包晒
要圍星期一圍左 ，黑警唔理你 就唔理你
仲去黎做乜

唔緊要 呢個post都成100個鍵盤戰士喇 落場就可以填補番人數

點解街坊被人拉到咁 樓上住既老一輩或者中年既人唔識落黎幫手?
係咪真係驚撚到咁?
己經踩到你屋企捉人
有無諗過你屋企既仔女落左去睇下野都比人拉左?
點解住附近既人無反應到咁

40+

哪，好方面諗，黑衫既可能係黑警扮。我始終唔信太多手足咁戇尻著黑衫等拉。

呢啲場合玩，都一定要扮街坊係正路。

蘋果live話見到有人跳舞都要拉

全撚部都和理非 食花生

數十防暴圍住鋪頭聲稱要拉曬入面所有暴徒

跳舞都有罪

屌⋯⋯入左舖個D可唔可以醒少少，咪𠃊害人啦

唔好講拉幾多人 今日好有意係9拉 黎填人數

呢間鋪頭好似係老闆擋狗？ 律師快去幫拖

鳩作㗎

係唔係大媽

見後生就捉

其實我係分析"連登個氣氛真係越來越差"依一句
所以我認為大家要討論, 而唔係一句休息, 中計

入左樓9拉

有呀屌

兩名老闆被拉跌被捕

想霸王硬上弓

呢間黃店要罰

幫手啦屌
鋪頭老闆都搞

痴撚線 乜撚野事

cls夾硬扯老闆出嚟

想9拉嚇到d人11.2唔敢出

屌 無成本既9拉

似係嚇聽日多d

可以試下扔野

呢樣嘢將軍澳就極品喇 喺group叫人落樓都俾人屌

真係CLS

老吹

數名男警瘋狂拉跌女老闆再以下體不斷壓向女老闆敏感位置

我見到起碼拉十幾個𡃁仔。

屌你老母死黑警

痴撚線負責人都拉

黎個真係問題，暫時才係怎解決方法，個場無幾千人，真係好易比狗咬

做乜撚野啊....

有目標拉架喎

律師去撚咗邊呀 幫女老闆啦

cls又衝入去

CLS

我係回覆依一句"連登個氣氛真係越來越差"
唔係講今日既活動
所以我覺得大家唔好只係回覆一句休息, 中計
平時要多啲分析同討論

死仆街狗...

有無呢間鋪頭地址

皇軍

係咪痴撚線

dllm扯個老闆出黎，仲要禁低拉佢

痴鳩線

屌你班人渣

女老闆上緊手扣

狗

痴線唔俾食野架

班狗癲左

好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘

咩鋪頭黎

屌佢老母 ！間舖做錯左d咩

其實大波MAN吹雞係應該自己戒嚴
所有人返屋企訓

好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘

而家咩事圍保安

賤到仆街

拉咗出嚟仲用武力對待

食飯都要拉....

Cls扯走個老闆 死黑警

街坊呢

認人啦仲屌

又多一間店 要大家幫忙

cls拉人拉上癮

都唔係伏唔伏，根本亂鳩咁拉

黑警死全家 無仔生

私人地方冇搜查令點解可以入去拉人

好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘

東屋台

完全痴撚哂線

入面有一男一女黑衫
兩位老闆阻止被以阻差辦公被捕

個女老闆 比狗撻 比狗fing 比狗扯 ， what the fuck

cls

根本唔係有目的拉人, 係入去叫條友出黎查身份證

明顯針對

又有左膠保護保安

CLS屌你老母垃撚圾!!!!!!!

國際文宣！

東屋台係黃店
職員好有禮貌GA

有冇人講下岩岩發生咩事 點解個店長忽人拉

我買$10呢d case唔敢真係告上庭

成班癲狗 店員都拉

街坊呢屌你老母 仲係度睇乜撚野熱鬧 痴撚哂線仆街

仆你個街呀屌

美國睇撚到未呀
肯制裁班人渣未呀

痴撚線成班狗係到9拉

應該知黃店 強行入屋拉

對面屌緊

屌你老母 popo

仆街死黑警

有警察話認得鋪頭入邊有示威者想入

之後你應該諗到咩事

點會唔敢
依家區院九成紅官

老闆

死黑警！

針對黃店啦屌你老母

屌兩個負責人比狗強行拉走 禁係地下而家好似想拘捕

打你48個鐘之後放你出黎
而家係咁玩

可能冇得放出黎添

其實可以點支援？已經有人講過要街坊look上陣，唔明點解個個著到前線咁，我見拉果d基本上都係黑衫

Cls

其實未算慘

東屋台
屯門建生邨珀御G09號地舖

成班恐怖份子

話入面有人要拉
職員擋住
一返入去就畀狗拉出黎

有隻女狗發癲話認得2個食客話要入去拉人
個老細企出門口攔住，互鬧咗幾句就出事

屌你老母睇到火撚滾

放上twitter
國際文宣

又發癲

痴撚線
依家擺到明街坊都亂拉想嚇到連街坊都唔敢出

防暴衝左去對面馬路,又準備鳩拉

上訴到終審成案例popo就少一條罪鳩告

認同, 香港係經濟社會, 一定要用經濟黎打
就好似冷戰
(不過希望唔好好似冷戰咁耐)

屌佢老味好撚嬲

DLLM 有冇得放上國際 加埋相關香港法律注釋

唔適合black bloc，黑衫都算啦

痴線
私人地方都強闖，仲要拉埋人哋

你地全部都係非法集結

宵禁囉DLLM

警察就係仆街冚家鏟

住屯門係樓下都非法集會？
成班痴撚線

好撚火，，

班狗真係好撚戇鳩

仆你個街 拉老闆

痴線，冇搜查令 拘捕令 入咩去？ 唔夠人講就拉人出黎，撻人落地。 人多蝦人少

東台屋 而家做左出黎擺明濫捕 我屌你老母
而家係狗做乜都得 市民告唔返狗呀屌你老母 醒未 幾時先可以打狗

冇搜查令 暴力私闖私人地方

仆街狗

cls 癲撚左 想嚇人聽日唔出黎呀

白衫係老闆？

3x 點都有

癡撚線咁都拉得

好撚火 還拖啦 唉

今晚唔敢放tg就鳩拉

佢地而家真係大能晒，樣又認唔到，告又告佢唔入，想點就點。

非法拘捕及非法進入私人地方

好撚罄

蝗軍

後生職員

遲下跟住黃店list衝入黃店拉人

綁住咗手啦

唔還拖就走吧啦,真係尻拉你架啦

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

已經越拉越多

我係回覆依一句"連登個氣氛真係越來越差"
唔係話今日

屋企工人姐姐都頂唔順要拍枱

班鬼佬視若無睹，毫無人性

遲遲都唔制裁香港

成班黑社會 屌

真係要還拖啦 痴撚線

入去又唔係拉人
淨係查身分證
咁憑咩入去？

屌 店長只係企係門口 話黑警唔入得
黑警夾硬拉店長出黎 係真係強行拉出黎
咁撚樣邊個敢開鋪？ 仲惡撚過恐怖份子

話送頭嗰d我真係dllm
呢家擺明喺條街就拉鳩你 理得你送唔送頭

2249 大興基地 1衝6791 岀車

大家都係得個嬲字 所以佢夠膽點拉就點拉

皇軍新做法：隨意出入私人地方

若果唔係座樓住，真係唔好入，係樓咬到，好多位入，寧願係公眾地方比佢鳩拉好過，萬不得意，都要即刻係後梯走

今晚係屯門黑暗之夜。黑警目無法纪。

明知係伏，都有咁多手足去
每次個劇本都係咁
最後出盡防暴拉晒人

香港人 反抗！

11月2號出黎呀

做乜撚野呀屌

尋日有人讚揚東屋台保護市民
今日啲狗就特登針對間舖拉人
好似上次長沙灣間甜一刻咁
我希望各位知道呢度啲mon post狗係會集中針對某啲被吹捧既舖頭
唔該各位醒少少，有啲嘢明眼人都知
唔洗好揚咁寫哂出黎

東台屋咩事

屌你老味

還得拖未啊 你地落街係為左坐VIP位食花生？

我又會諗，如果今次拉既係真手足，會唔會 TG group 內有鬼引導佢哋中伏。

明明連登講到明做陷阱，重要中招，可能係 TG group 有人引導佢哋

係，仲要不斷loop
由8月5已經開始
一有多人拉就屌人送頭

個女差婆好撚串wor 叫咪個個

死黑警!!!!!!!

香港人絕對唔會放過d黑警

停止叫囂
咁你係度嗌咩

話就話各有各做
其實都想大家冷靜d

藍旗

佢老母 見人就拉 痴撚線 正仆街

而家無法無天，9拉

問題始終都係因為佢地做咩都冇後果

Hay blocked user

冷氣軍師 散水撚 呢d terms害人不淺

成個香港佢哋大晒，可以擅闖任何地方鳩拉人鳩安罪名再鳩打人

睇下佢笑得幾開心

拉囉，反正告唔入

開始連做生意嘅人都拉

留意呢到
多狗READY

帶走負責人

根本係呃殺左獨立思考既空間

咦！我好似係 TG 睇過元天屯有個𡃁妹同幾個𡃁仔專篤手足灰喎。

如果有個識法律擋一擋都好 .. 唉 ...

真正既無人權

鍵盤戰士 屌

開左幾彈...

向天射胡椒球

有人空投?

射左咩

去到咁既地步竟然係希望有人拯救

空投降臨

其實都on9

好早有風向話連登多散水撚 五毛 叫人唔好睇之類 只睇tg
所以成日話推post推熱門 依家作用仲剩幾多…有疑問

你明唔明真係好炆憎

係有手足唔願意咁做呀
就算係高難度低回報都做左先算

唔好直接用一個term去幫人扣帽子
講下人地有咩錯啦

我幫d狗答:
因為當時我地既狗仔有合理懷疑入面有疑犯所以唔洗搜查令都可以入去

開始咗好耐啦清

係, 大家都為左今次運動付出好多
所以好多人都想即時要有效果
好難冷靜分析同討論, 而且有鬼周圍搧風點火
大家都少左討論

講得好岩
我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

好嬲好嬲，po ig先

負皮我？毅進仔，比我講中事實呀

無用架 佢唔同你講法律 佢直接拉人出黎 你得把口 人地有炮

其實佢地咁撚樣拉法
全部市民應該衝埋去打鳩佢地 好似智利咁
但香港人咁錫身
只可以比狗任砌
再企埋一邊叫
好仔唔當差當差正仆街
放人 放人！
好想喊

對家用緊武力
你就仲停留同佢講數講法律
咁樣冇用

係咪要演化到街坊拎刀落樓

咁撚鍾意圍狗屋, 咁多個月都仲係圍, 負成效既野仲係繼續做, on9

星期一講撚左個日唔捉人為左降低危機意識引你地第日出來
今日中哂

成日話無晒戰術post 逃生路線post 其實係因為咁 少人睇都算 又要俾人屌

2240 屯門東屋台店 防暴警察指東屋台店內有1男1女對警察「跳舞」，要求店員讓路，要入內作拘捕。

2244 防暴警員扯出老闆，其後進入店內強行拘捕。

係唔係都屌人散水撚

有冇咁鍾情狗屋...

今晚好似係屯門tg搞，其實個個都當tg gp係大台，gp一吹雞就一定要去咁，唔去就係分化散水撚冷氣軍師，但自己又唔睇情報打仗

其實係咪應該分析左突發行動係唔係可行及有成效先出動呢

武力唔夠打
狗而家凌駕埋法律
所以一定要暗打唔可以明打

跳舞都要俾你拉，應該入咩罪

連登就算多五毛，但更多手足會分析。

係會好多冷氣軍師，不過因為唔係現場，會更抽離去分析事件，比個獨立意見大家。

好撚驚

蘋果記者想去影
黑警即刻開強光燈

OK 唔出聲

有空投師

係嬲既112出來啦大家

逸生閣上樓拉左好多人
管理公司：佳定集團

無言，，，跳舞係咩罪
正食屎狗

唔好喊住 好想睇你打狗

Dklm今晚將"鳩拉"兩個字演繹得淋漓盡致

老闆 1男1女+店入面比人叫出黎既男仔
上哂狗車

Be water原意就係警察黎到大家就散
唔明做散水撚有咩問題

扔多啲！！

現在既 be water = 散水撚 / 冷氣軍師

會唔會冇人收鋪+鎖門...

勁撚到，普通屋村都過千隻狗咬人

皇天擊殺

輸 咪就係你呢d人
我話一齊
你就話想睇我一個打狗
一直睇人送頭 送頭
唔會進步架啦

個運動黎到呢個階段, D terms既定義其實真係應該同文宣一樣進化一下

逸生閣拉左廿個以上
屋苑都拉到人屌

好驚11.2？？？？

上樓拉

分化撚

明白
拆左大台，但乜都無填返落去
唔諗清楚自己角色

俾佢拉都唔好啦

入都唔緊要，你入樓入舖，都唔好大搖大擺，明知班狗大𠃊曬話入就入，唔好以為隔住塊玻璃撚狗就安全，咁樣犧牲好𠃊無謂，又害埋人，D狗走左咪再出嚟，be water 呀，好𠃊心痛無端端聽日又有人失蹤，真係頂唔住。

聽到，popo話東屋台入面有人跳舞

對付D狗用把口鬧有鳩用咩

下下俾人屌老母 少咗好多人comment了

一車車拉左 好多女仔

原來仲有人記得be water

見狗上車疑似走又行晒出黎, 正笨柒

你會考慮風險回報就係散水撚港豬
如果有狗部署哂 係咪就永遠唔出？
係啊 你集齊人就開始圍捕 梗係出啦

你有冇追相關既post ? 好多巴絲中午開始都叫唔好圍 / 唔好同一個地點玩

其實大家到左今日
要反思下咁樣係既劇本對我地有咩好處

我講咗好撚多次
地區公海TG係信唔撚過
地區開花已經有幾區中過伏
係咪又失憶？

東屋台捐過錢畀立場

be water已經用散水撚代替左

今晚有市民再號召到屯門大興警方行動基地聚集，要求交代不明氣體事件，防暴警察在逸生閣的電梯大堂，截查多人，最少 10 人被押上警車帶走。

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》

直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
訂閱每日文章精選：

報料電郵：report@thestandnews.com
報料Telegram：
支持立場新聞：

包圍狗屋效率真心唔高

其實冷氣軍師佢係冇壓力 上帝角度睇野
諗到同睇到既野點會唔值得參考

班前線狗會唔會屌用直升機睇人散去邊個個冷氣軍師啊

可以點，提醒晒

依家睇返，應該係TG GROUP 有鬼，引晒所有人中伏

連登個果 post，只係黑警想更多人中伏，實際目標係 TG group 屯門人。

大家咪再怪個話動鬼唔鬼，
應該怪自己對住濫捕嘅政權點解唔識反擊。

如果我地係識反擊，根本唔會有伏嘅活動，
因為我地會打返轉頭。

上兩個月已經有post話過勿圍狗屋 大量手足出過事 唔睇連登唔好話無提水

Be water係叫人因應情況調整啊
部哂防仲去係唔係因應情況調整啊

老闆咁冷靜既

我講事實都分化？
我叫大家一齊上 叫分化？
咁佢叫我自己上叫咩？

唉 智商是個問題 然後就你指責分化冷氣軍師

已經有好多人唔睇連登
唔好睇到連登咁大
依家大量風向post
我地有一班真係出去果啲已經冇睇連登好耐

屯門次次都要外區狗架啦
85塞死屯公
玩到12點先拎尾彩一個人都冇拉
所以點解一早有車入晒黎

個款好似好藍

啲狗就係想見到你驚
老闆

推呀

擔心緊姐

東屋台俾拉嘅係東主嘅太太，同埋太太嘅細佬

不嬲係無得益，8月開始所有糖水活動(圍狗屋)都無曬，

仲有班離哂地既法官不如去一次示威現場

跳黑警老舞都要拉

Be water原意就係警察黎到大家就散
唔明做散水撚有咩問題

Exactly

SSP 石峽尾 出晒事郁街坊就開始無

捐過錢比立場wo 唔會係藍啦

點打啊 武力唔對等
佢地可以開真槍啊

到底係隻揸旗狗認得間鋪定係俾指示佢果個認得間鋪
肯撚定唔係認得果對男女

好奇怪 話佢跳舞要拉 無影過 都係佢講
點解要入店拉人 真係純粹拉佢跳舞？

生果 live 話間舖準備左口罩係度..

咪係Lo

屌，真係好火

成班柒頭送頭，仲要打哂飛機

又話要攬炒 又要怕流血

如果你識引天雷劈狗，我支持你反攻

星期一真突發同D狗放哂假call唔到人
加上屯門班狗一向都係hea底，冇外區狗就唔敢亂發癲咬人

街坊話聽日要大大力懲罰東屋台

東屋台，屯門人以后真要多多支持。

基於衛生問題，無問題喎
食肆衛生好重要

最理想當然係咁, 但現實係一定有人會留會守會慢, 冇大台既運動就係每個個體都有自己既判斷, 冇得做到同時行動, 唯有寄望所有人都會有準備先發夢

之前有巴打已經講過 部份前線已經唔睇連登

小人圍狗屋= 送頭

唔知幾時先可以識多人圍一去食消夜

on9, 阿Q精神

依家睇，似係 TG group 陷阱。

我唔信手足會咁蠢

無 唔存在反省係咁

好明顯星期一係俾街坊成功突襲, 未吹夠人, 今晚就事前吹夠人就報復, 見到大波man就知唔對路, 佢地縮埋個龜頭咁耐而家先伸出黎, 後面無強大後台頂住真係唔撚信

風向撚

TG 屯門哨兵gp 傍晚時不停報屯門有狗車set陣
冇人留意？

似做show 個老闆 住樓上 無理由唔知老婆比人拉左 老婆被拉 先落黎接受訪問

其實有前線係從一開始就唔認同be water hit and run
大家思維唔同步自然不斷有手足犧牲

出唔出得返黎都未知

黃大仙都係，連旺角狗屋平時日子都停左玩 (大型活動除外)
所以唔知個搞手係咪第一次搞活動，唔識吸取以前失敗經驗

太想食住上 唔係第一次衰呢樣
對家完全睇穿你容易心雄

我識個前線好撚戀戰成日都打勁耐

有哨兵, 有資訊, 但好似 d message 落唔到場咁 ...

搞手2030後好似潛撚左水

冇錯,仲有人屌啲人語氣重
啲人唔撚反省唔撚聽屌都唔聽咁有乜計
仲要唔係講錯,MAKE SENSE都因為係語氣差然後比人屌番轉頭
係呀講緊你班兄弟爬山不分化不割席撚呀
合理化哂啲阿寶式行為

真心唔好再屌冷氣軍師
論資訊佢地比現場手足仲多

好似想繼續

文宣竟然寫「警方」？

到呢一刻又企番哂出黎，想重演一次

記唔記得 不送頭、不被捕

好似每次有大型遊行前幾日都會瘋狂拉人

漏咗旺角狗屋
所以之後任何圍屋多數大伏 係唔知做乜呢期又玩返

驚方快速應變方案修訂

快d走

不如你講下你有冇睇到今日下晝嗰兩個上左熱門，話今晚圍屯門係伏嘅post先啦
一早有人講左又係事後孔明？

張野出處係邊度？起佢出嚟

講撚左，嗰個位今晚係 U字型包圍

可以唔認同，但網上既同路人意見其實應該要睇下先

我好respect佢哋 因為最有勇氣
但有時真係勇字當頭但無謀

你真係有睇直播？
老闆話兩分鐘內落到去已經見佢地坐係地下上左索帶喎

街坊look 無問題, 呢刻仲有全黑包哂頭
真係博拉

D 人又出番晒嚟

又要開post
香港人善忘DNA

個搞手唔係屯門tg 管理員咩？

打完俾人射完 第二日咪又可以工照返 舞照跳
血就流左啦 有咩成果？

唔關事啦 首先今日一早有人講話鬼 到今晚大家都仲on99企一街之隔屌狗 要搞唔係問題 快閃 搞完即散 即走 4個月啦點解仲好似原地踏步咁 其實對家無乜點做野 擺一堆人突然鳩衝就搞掂你地 我唔係想放負 但我唔想每次都見到成堆手足因為咁樣畀狗拉 唔抵阿

絕對係 你唔睇出25仔你都唔知

D人仲玩玩吓咁屌 知唔知今晚拉咗好撚多人

屯門應該好多手足唔熟路就真

問題佢哋唔再睇連登

永遠都係落左場先算

頭先喺恆福附近見到有兩架警車

假龍門

load空氣 呢樣無得講啦
但事前預告都唔去睇 講唔通

基地又出多架狗車

和理非既唯有係可行既範圍做下野, 始終今次既運動已經有晒心理準備係用年計

上次佢好彩射唔死人
你估射死人 佢地可以無事?
係夠狼死 一架車炒埋去 佢幾重裝都無撚用
下下賴無裝 乜都唔做 係到鳩叫好嬲好嬲 就真係好有成果

用電動車唔撚拉？

呢張文宣冇正式上文宣圖集....

好好保護自己啦

第2RD 空投戰?

仲企定定對住狗屋叫口號做咩？比狗撚？
咩都影響唔到，等班狗圍？
盡情屌我起屋企食花生

POPO回頭

oh shit

關乜撚野報警事丫，睇個彈容就知部署左半日啦

又包

咪互屌住!
黑警又返嚟了

小心包圍

又唔捨得走？

一郁假龍門就即刻成班狗出返黎..

有狗車又走呀, 走呀
狗車一走就出黎鳩行攞尾彩
然後見有狗車又走呀, 走呀
loop

佢報串手足入大廈

似想兜路包

出得嚟都係有好大決心 警覺心唔夠我哋只能提點

小心呀手足

管理員唔可以係黑警?

敏華捉左一位手足

大興基地POPO出番嚟

散水未？

又9拉

比狗串送頭大軍

NOW嗰度成班POPO

超過60

好驚比人空投？

連登真係開始過氣

即興在於個即字，明唔明

RTHK搜緊人1身

RTHK搜緊人身

聽日太子你覺得會唔重狗咩
一係唔去,一就係直接LKF集合喇
搵班外國人做擋箭牌
外國人唔出黎咪散
明知重狗仲送頭咩

啱啱有掃到個樣，又係女仔嚟
定唔止一個

要即到連登無人知

完全唔睇連登公海 其實慢慢就留左係自己溫層走唔到

wtf 太子又搞？

點解要1晚1區，而唔係一晚多區?
明明之前一晚多區係好成功咁令到班狗首尾不能相顧。
呢排好似又變返逐區輪住黎。。。
早幾日就元朗，呢兩日就屯門。
可唔可以遠少少既區支援一下?謝謝。

應該一男一女

就咁睇屯門呢面 路又窄 又多小路 都幾難走

係 你以為唔睇連登係filter資訊 其實係限制緊自己

e加好多人都依賴曬tg gp，當d gp係大台咁睇，無左自我評估

唔熟路入黎只會送頭
明知對家set好局
醒目嘅就應該返上樓訓覺

個group好垃圾 閒日就admin同成班人圍爐
今日係admin幫手吹雞嘅，置頂晒叫人出，又同搞手護航，到傍晚黑警大量埋伏搞手又唔講要轉場定點，就出幾張爛鬼逃生圖，8點半搞手潛埋水

因為唔係玩早兩個月嘅18區

兩樣都要睇返

大哥呀，係我表達唔好，定你閱讀理解有問題?
我係話多區WO
幾時叫人跨區呀?
跨區=集中一區
即係同我建議既相反WO

哇鬼到仆街喎

早兩個月?你咪玩啦，早兩個月，吹得就吹。

聽日1031 嘛

好多人冇自我保護，只係衝衝衝

小心青田公園出面 有班唔知係咪狗既人係到捕緊

連登開post嗰兩條友仲要P牌嚟
鬼撚到

黑唔黑警就唔知，始終好多人當tg gp當係大台，一吹雞就必須參加，唔參加就話係冷氣軍師

「有咩好驚，街坊裝拉左都告唔入啦」
頭先睇過幾個屯門post竟然有唔少人咁講
癡撚線全部都係自己手足來架
全部入去都係鎖你48小時
街坊裝？和理非？全部都有私刑嘆架 私刑唔係勇武專利啊
今時今日出得來個個都用條命去博架

2339 大興狗屋50up防暴依家出狗屋

個款好似好藍
點睇啊教下我

我啱啱都講
你2:00吹雞叫人哋8:30去建生
畀晒時間比番狗做準備

有速龍

係

去太子都係送頭
好多戀戰撚, 100%送頭